\section{Spotkanie 6}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 05.V.2015 \\
    \hline
    Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
    Obecni & \multirow{1}{.33\textwidth}{cały zespół} \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Plan prezentacji}

Omówiono szczegóły planu prezentacji gotowego projektu, wprowadzono drobne poprawki uwzględniające różnorodność połączeń.

\paragraph{API}

Przedyskutowano sugestie zmian w~API wewnątrz systemu, zasadne wprowadzono do~projektu. Poprawiono komunikowanie powodzenia obsługi zapytania.

\paragraph{Harmonogram prac przed oddaniem KM2}


